有冇人女朋友打左2/4/9價疫苗

黎緊同女朋友去旅行 本來好開心 點知佢今日突然走左去打子宮頸癌疫苗！！話趁仲係處女打最有效
好似要打三劑 每次隔幾個月
咁係咪已經冇得扑 我唔想禁慾一年
（我同我女朋友都係處）

你係咪on9
就係因為佢諗住同你去完旅行之後唔係處女
所以先至要依家係處女嘅時候打

咁姐係點？我可以照扑？

佢就係知你籠野，想趁旅行呃撚左佢個西，先依家打左先，到時旅行先拒絕到你

未打完三支唔可以扑野

真心？
插沙求救

我之前打個陣個姑娘叫我打完之前唔好有性行為 不過你可以問下打完第二支之後可唔可以扑野 因爲第三支只係booster

咁你都信
打第一支已經有效，只係last唔耐
先要補打2,3 支
同埋你自己本身無中招點扑佢都唔中嫁啦
除非佢諗住偷食

佢打就係驚你有性病 預防左先

姐係條女唔信樓主處男